57歲男子屯門爬荔枝樹 6米高墮下昏迷

今晨10時22分，屯門藍地石礦場藍地灌溉水塘，一名57歲男子在河邊爬上荔枝樹時失足，由5至6米高位置墮下，跌落水深半米的溪水中。傷者昏迷送屯門醫院搶救。

屯門醫院rip

藍地水塘
7月搵替身

拯救機會down

屯門醫院真係ok

ok垃圾

【14:10】新增物主訪問
【12:30】事主送院搶救不治

今晨10時22分，屯門藍地石礦場旁邊福亨村，一名男子在河邊爬上龍眼樹時失足，由5至6米高位置墮下，跌落水深半米的溪水中。傷者昏迷送屯門醫院搶救，但告不治。死者姓陳(57歲)，其家人接報趕到醫院，驚聞噩耗，悲痛不已。警方初步調查得悉，事主獨自行山經過現場，其間興起爬樹摘龍眼，但告失足墮斃。

現場是屯門藍地石礦場旁邊的福亨村，該棵龍眼樹約10米高，已經結出果實，一串串的龍眼掛在樹上，非常茂密，而附近也有幾棵同類的龍眼樹。龍眼樹的物主張太，稍後到來現場。她說，龍眼樹是其母於60年代種植，「媽媽係石礦場工人，住在石礦場附近。除了龍眼樹還種了黃皮樹、蕉、霸王花和楊桃。」張太說，近年也有人到來採摘龍眼，其中一名中年男村民經常出現，已經多次作警告，但對方不理會，即便上星期，該名男子摘霸王花時，就和她丈夫爭執。

張太續說，今早事發時她並不在場，因此不肯定死者是否該名男村民。而龍眼樹的龍眼，她都是送禮自用，沒有拿去賣。

資料顯示，龍眼樹是常綠喬木，高可達25米，直徑20至50厘米；樹皮棕褐色、粗糙，片裂或縱裂，常有小鱗片狀剝落；全株幼嫩部份被有鏽褐色毛茸；具多數分枝，枝條直立或斜上昇，小枝被有黃棕色短柔毛。核果球形，如彈丸卻略小於荔枝，皮青褐色，革質而脆，果肉味甜可吃，極似眼珠，故以「龍眼」名之，於7至8月成熟。

廢中貪埋d小便宜 抵啦

不如轉型容亞當同夏娃食果顆, 上網搜尋就得

又唔戴頭盔同獨立救生繩
高過2米高空工作好心用升降臺

加重醫療負擔

摘野仲要爬? 冇桿用?

張太: 咁多年蝕俾你嘅當做帛金啦

渣架，跌落水都死
想當年啊，日本仔打到嚟...........

遲早要還

好驚, 唔敢睇.

隻鬼表示條友太戇鳩，不了

有咩問題

究竟荔枝定龍眼

廢老R下荔枝咪算

荔枝定龍眼？

【12:30】事主送院搶救不治

廢老抵撚死

根本就係廢老爬樹想偷人地龍眼跟住失足跌死

無論係龍眼定荔枝, 都好平ja ma, 竟然用條命去換, 真係

以前捉棋有個ching教落, 知唔知咩人死得最快, 貪心嘅人死得最快

藍地d河水養都敢食？

你今年食個d係邊養先？

條廢老真係抵死

屯門藍地水塘一直被附近村民稱為「猛鬼水塘」，有濃厚的詭異氣氛，全因多年來奪去至少6名戲水小童的性命。無獨有偶，多宗小童遇溺事件均發生在正值鬼節的暑假，有小童陷入塘底泥沼，同行友人直指在「鬼抆腳」中逃生；村民間更流傳水塘底有「鯉魚精」，常在近岸「游來游去」，吸引小童，再將他們拖落水底。

鯉魚精

三層樓跌落去....

你唔好話鯉魚龍

起大陸可以告樹主

咁鍾意偷野食

抵撚死偷人野，有乜咁撚好貪
唔係好撚明

設置穩固工作台

連登咩事，點解有香港人死左可以咁開心

對象廢老

偷唔到野先死

不時不食啊你班後生

犯左事得到應有既懲罰

男人早死系列

防墮知識要留意
全賴救生繩吊住

押哂韻

On9爬咁高以為自己泰山咩

龍鼓灘都好多荔枝 今日先擇完

你跌落水嘅
係呢串金龍眼 定係銀荔枝啊？